想買對長時間行路既鞋

筆直1500樓下 asics 定 hokaoneone 好?

本人唔算輕160磅左右

想買對長時間行路唔腳痛 唔焗腳既鞋

試吓gel lyte v

試下唔好長時間行
等待既時間有得坐好坐
保留體力